香港女人真係慘，生活係完全無靚仔嘅香港

出街好多都係普通樣，柒樣

靚仔樣係至少年輕時嘅古天樂，唔係老左嘅

有d做健身以為自己好靚仔，係，你係大隻，但一d唔靚仔。

有d做保險著晒閃光西裝以為自己好靚仔，係，靚仔只係你件衫

真正靚仔大唔大隻，衫靚唔靚，都係咁靚仔。

香港好少，就算我成日行尖沙咀，銅鑼灣，呢3，4年只見過1，2個靚仔

直到現在都仲記得佢地個樣。

唉，呢個世界始終蠢人，柒人，賤人，壞人比例多d. 可憐一班命苦嘅女人

我係靚仔但毒兼矮左啲

如果係咁都幾公平
男女都低質

唔覺wor 見肥閪電郵賣相都賣到笑啦 慘乜鳩呀

😅

又要人靚仔 又要人有錢
又有錢又靚仔就唔會咁易搵你啦

你係咩質素人個圈子識到嘅就係嗰啲質素嘅人

望下就要拍拖？

靚仔只係屬於靚仔

唔到你

有錢就得
靚唔靚仔呢啲港女話唔重要

有靚仔咁又點？你配咩？癲雞傻閪

香港男人真係慘，生活係完全無靚女嘅香港